大撚巴人搭港鐵用2蚊飛無人捉

港鐵職員正廢柴

係 凡65以上都用2蚊

人地用廢老兩蚊，你又無損失，唔抵得咪一齊用囉

9鐵啲質素只係值兩蚊

對你條遊手好閒戇鳩仔就冇損失，我有份納稅㗎

納咗稅更加要用

你講je，影張稅單上黎睇下囉

咁不如調番轉你影張稅單上嚟証明你唔係戇鳩仔

每次都化老妝入閘

長者八達通係人都買到啦